---
layout: post
title: "Bedrijven post uw ruby en rails stageplaatsen nu!"
description: ""
category: 'tech'
---


Beste Belgische Ruby en Rails bedrijven,

Het wordt tijd dat de scholen weten dat er werk is in België voor Ruby en Rails developers.
De enige richting in Vlaanderen, waar ik weet van heb, die deze taal aanleert tijdens de uren is [nMCT](http://www.nmct.be/), en zij zoeken stageplaatsen.

Laat dus [massaal weten](http://www.howest.be/stage/) dat er ook stageplaatsen zijn voor Ruby en Rails geïntereseerden, zo weten de studenten dat hier ook toekomst in zit en gaan er misschien meer zijn die de stap durven zetten naar Ruby en Rails.

Haast jullie, want het schooljaar begint bijna!
[Registeer je stageplaats hier](http://www.howest.be/stage/)
